墨爾本華商被指涉及外國滲透 面臨驅逐出境

澳洲廣播公司報道，該名華商劉輝峰Huifeng “Haha” Liu，是自由黨捐助者，做過中國人民解放軍，與聯邦自由黨議員廖嬋娥及助理財長蘇卡（Michael Sukkar）建立了聯繫。

52歲的劉輝峰正就面臨驅逐出境，提出反駁。聯邦政府基於涉及國家安全風險，拒批劉輝峰的永居申請。聯邦警方也證實反外國滲透工作小組正調查。

報道引述劉輝峰說，相信澳洲安全情報局評估他對國家安全構成風險，因為他是一個澳洲華人鄰里互助組織的主席，該組織有協議，同意接受中國駐墨爾本領館的指示。

推

haha

正

Haha

繼黃向墨之後又多個

btw, 如果各位有興趣知道支那人點滲透
可以睇一本叫Silent Invasion

「該組織有協議，同意接受中國駐墨爾本領館的指示。」
咁人地好難唔做嘢啫

與聯邦自由黨議員廖嬋娥及助理財長蘇卡（Michael Sukkar）建立了聯繫

白蟻戰術已經滲透到澳洲助理財長level
如果英國 可能隨時被滲透到大臣level

中國大使館好注重呢華僑，d大使會時不時同d中餐館老細食下飯，佢地又會覺得好光榮，自己廚房都可以有幸同高官食飯。
又時不時搞下d中國節日表演，有中超球會作客澳洲又動員d大學生會派波衫派飛

以為工黨被滲透 原來自由黨都係 逐隻捉

俾佢番支那嘆世界
應該要終身坐監+沒收財產+連座屋企人

老解背景就全部都踢走晒去啦好心
唔會死錯人

喜迎共碟遭到清算
國際清算師要比啲力水
唔好停

係，僑務部就係做呢樣野
去統戰當地華人
以前做呢個位D人都係廣東人
因為外國華人都係出自呢邊或者香港

誠品有無賣?

加個haha做middle name仲乜鳩

國安法萬碎

台灣見到有
hk唔知因為佢個search搵唔到嘢
isbn 9781743794807

去到加拿大直接人多都選個共匪出黎做市議會升共旗添

其他國家都應該咁做

中文定英文版
我自己睇英文版
hard 同soft copy 都有
中文好似叫無聲的入侵
你查下

無聲的入侵：中國因素在澳洲
isbn 9789865727833

就係呢本
我而家先睇到黃向墨果段
Kindle睇英文書好閪慢
拎返本hard copy睇算

need to celebrate la

Aus 好波

wow CCP indirectly infiltrates Austrlian politics ar

廖嬋娥講咗好耐

可以返去擁抱蛆蟈

😄 haha

Wow

抵死

所以啲人一味話工黨奶共就好笑，根本2邊都有鬼，唔知頭唔知路一味非黑即白

同曼城個個好似

楊焗腸仔仔

好多共碟

88888888888888

邊位？

抵撚死

都差唔多，支那人就係鍾意為小便宜做各種仆街嘢

佢本人喺微博講話要上訴

曼城果個仲明顯
英國政商被滲透得仲勁
所以班共諜先唔怕比人踢出境

要清洗一堆紅色統戰部
好重要
英國都要行動

一個武漢肺炎
搞到澳洲由最奶共變到最反共

澳洲真係估唔到

應該感恩,好多國家要坐返十年八年或者死刑

賣國喔？驅逐就算？

唔太關武肺事, 前兩年澳洲已經係啲海底光纜網絡工程反華為枱, 去到依家越揭越多中共滲透

點解要反駁？返嚟大灣區建設仲有前途呀

睇過個統計
武肺前澳洲人好pro 支
依家變到最anti 支

淨係一戴一露已經奶嘢

奶咩吖，根本一早就知道任何重大嘅嘢佢點戴點露都無用，因為憲法一早就講咗聯邦政府有權管trade。佢當初簽就只係想賣嘢去支那，因為投資嘅話本身就要聯邦政府批，唔會好似外國嗰啲支那可以’投資’到人哋還唔到錢嗰種

與聯邦自由黨議員廖嬋娥及助理財長蘇卡（Michael Sukkar）建立了聯繫。

話左呢條仆街係臥底，澳洲左膠唔信，根本成個自由黨都被收買

女皇陛下最忠誠的叛國者

少年你太年輕了 白宮漢宮入面已經有中國間諜監視住女皇陛下

幾時輪到習總家姐?

曼城呢類喺美國一早拉人封艇喇